［遊記］毒遊台灣一個禮拜 有問盡答

一直都冇諗過自己有一日竟然夠膽一個人戇鳩鳩去旅行 所以出post 紀錄下第一次出城

自己係一個好hea既人所以行程其實唔可以比大家用黎參考 可能一日就係hea下hea下咁

利申 我而家仲人在台北 day4 所以未必可以日日出post

去食一燈拉麵

搵日平日去淡水河邊hea，放空，睇下日落，望下身邊既人同事

講番DAY 1 先
係香港1020機坐華航去高雄 好成功咁早一個半鐘到機場 寄埋行李入得閘出埋境諗住可以BORADING準備上機食飯 點知遇到DELAY 睇住格離架都係華航但飛台北走埋都未到我班機
影相係紀錄 自己影相好屎 唔好介意

後尾其實唔係等左好耐 大概1130就起飛 係自己戇鳩冇食野出門口所以覺得耐 講番機程 其實台妹空姐真係幾多靚女但唔敢偷拍人 無相勿屌 佢地仲好好人 我問佢地拎汽水 我國語好爛 發極都發唔岩音 佢地好有耐性聽我講同問清楚我 不過機程太快 大概1230就降落左係高雄機場

Lihkg太快 回左post都唔知禁多左次

死圖

我而家台北就住係朋友淡水屋企

高雄有咩玩?

原來死左圖 係web版打字用imgur up 有冇其他up圖網介紹
定轉用app up

影相技術好劣 真係純紀錄

我唔係去左好多地方 留左3日2夜 第3日仲要冇去地方淨係去左高鐵站

我建議可以去太魯閣玩卡丁車
我自己有野買所以揀左去夢時代就冇去到太魯閣商場

鐘意影相可以去85大樓但唔建議上去喇要收門票 可以去搭輕軌到高雄展覽館附近都影到成座大樓

仲有可以去睇西子灣日落同去旗津食海鮮睇燈塔望海

劉鳴先

Day1續

留意番高雄係冇悠遊卡賣得一張一卡通ipass賣 呢張卡都可以係台北用

買左所有野就出發去hostel放低行李出去玩
係axxxa book既 係新hostel 亦都好近捷運站 捷運站出口就係 好方便後門出去就係六合夜市

房仲有其他人所以簡單snapshot 一張 間房其實唔錯只有一個問題 就係新裝修完既木味仲未散得哂

Btw台灣最美既風景係人係堅既
Hostel既小管家見出面有雨所以好好人咁比我提早checkin左 又有話定比我聽邊個夜市今日唔會開 就係hostel執下行李休息左個幾鐘先再出去繼續行程

成個trip用左幾錢

聽日再繼續打 聽日會HEA一日
只會去附近淡水老街買下野睇下日落

暫時黎講 計埋機票住宿禁左出黎既錢係4500左右
不過樓主我係岩岩變左做失業廢青 有咁慳就盡慳咁去
機票係淨係比稅 中左個活動既獎之後當比個機會自己重新整理下而家生活